# Software Metodos de Transporte

Programa que realiza los metodos de transporte como multiplicadores, vogel, esquina noroeste y costo minimo. Realizado en Visual Basic .NET en la version de Visual Studio 2014 Community 